# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Dolphin Oracle <dolphinoracle@gmail.com>, 2022
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-08 23:29-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-09 04:37+0000\n"
"Last-Translator: Dolphin Oracle <dolphinoracle@gmail.com>, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/anticapitalista/teams/10162/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "Format USB"
msgstr "格式化 USB"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Format USB devices"
msgstr "格式化 USB 设备"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Boot Options"
msgstr "MX 启动选项"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Common start-up choices"
msgstr "常见的启动选择"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Boot Repair"
msgstr "MX 启动修复工具"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Simple Boot Repair"
msgstr "简单的启动修复工具"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Cleanup"
msgstr "MX清理助手"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Quick and safe removal of old files"
msgstr "安全快速清理旧文件"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Codecs Installer"
msgstr "MX 解码安装器"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Simple install of restricted codecs"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Date & Time"
msgstr ""

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Date & Time Settings"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Snapshot"
msgstr "MX Snapshot"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Create a live iso snapshot of your running system."
msgstr "创建当前系统的ISO快照。"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Live USB Maker"
msgstr "MX Live USB 制作器"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Create a full-featured live-usb"
msgstr "创建一个全功能的 live-usb"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Network Assistant"
msgstr "MX 网络助手"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Network configuration and troubleshooting"
msgstr "网络配置和故障排除"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Package Installer"
msgstr "MX 软件包安装器"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Simple Software Application Package Installer"
msgstr "Simple Package Installer"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Repo Manager"
msgstr "MX 软件仓库管理器"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Choose the default APT repo"
msgstr "Choose the default APT repo"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Samba Config"
msgstr "MX Samba设置"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Manage user Samba shares"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX Tweak"
msgstr "MX Tweak"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Assorted useful tweaks"
msgstr ""

msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "Brightness Systray"
msgstr "亮度 Systray"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "brightness systray application"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "mx-tweak brightness systray"
msgstr ""

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "starts mx-tweak brightness systray app"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "compton"
msgstr ""

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "compton startup"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "restore-software-brightness"
msgstr ""

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "restore xrandr brightness values stored mx-tweak display tab"
msgstr ""

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "MX User Manager"
msgstr "MX 用户管理器"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Simple user configuration"
msgstr "简单的用户配置"

#. The desktop entry name will be displayed within the menu.
msgid "System Keyboard"
msgstr "系统键盘"

#. # The desktop entry comment will be shown within the menu.
msgid "Configure System Keyboard"
msgstr "配置系统键盘"
